［是靚午］黑松露芝士牛堡配炸燒賣追加原味雞翼

80$？

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

排咗幾耐隊？

where

$68 仲有汽水

抵wo

下次可以試下佢個素肉漢堡

由排隊到有得食45分鐘

已經比大丁推到勁多人

咁撚抵屌 邊度？

咪撚講係邊 知既就知啦 唔知既自己上網搵

唔好坐最入
出唔番黎

排左幾耐? 一直想食但唔想排

之前foodpanda 叫開

12點開門開始排
12點9先有得食

正wor
下次試下唔洗排